仲未有人解到呢條數學題！？

點解A組嘅數字用，分格，但B同c組嘅數字係用、嘅

15,16 C
17 B

Why

第二張圖係想點

曲線 直線 直同曲

冇睇到14 自

我自拍

條題目on9,唔洗理
利申：math phd

咁應該係個老師出錯題目，有啲數字擺錯咗

我估全部都C

間學校叫聖安德垃圾書院？

9填啦，佢又無叫你解釋

答案如下

2021年 諾貝爾應該開數學獎

咁尾減頭就得啦，中間嗰啲完全無意義

但唔見你有講尾減頭

自己又無啲合理答案.. 個答案合理啲又話咩咩咩都得

0 3 6 8 全部曲線
1 4 7 11 14 全部直線
2 5 9 10 12 13 15 16 有直有曲

唔係 自膠 冇野

根本呢啲題目就on99任你up，只要作到個規律就得，咁我鐘意用interpolation嚟polynomial fit晒啲點去，你都吹我唔漲架啦！